新年流流 免費通車接病友（肺炎disco)

肺炎 disco

新年流流 免費通車接病友
市民要靠自救 眾宦官係正柒頭
政府封城無期 爆煲都費事理
繼續武漢直送 成批送嚟

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！